有冇窮撚飲食tg group推介？？？？？？？？？？？？？？

入左個tg group問有冇$50樓下既野食好食 比人恥笑 個個都好rich 食個lunch都幾舊水

唔歡迎狗公，sorry

自己開一個

直線自爆

咁叫恥笑?